物競天擇 適者生存 強者就係支配者.....

以前有套動畫每集開頭都會講依句野
有無人知套野叫咩名

日本風情畫

強者係唔係指恐龍？

打鬥系動畫黎

有d印象但好似唔係純人類打鬥

日本風情畫系打鬥系

刀語？
我未睇過都唔知句野
係睇到風情畫系打鬥估下

鬼父

多啦A夢

terminator

Keroro軍曹

地上最強新娘？

全部都唔係
套野90年代頭既

好似係抵死泰山

哭泣的森林

陰陽？

快打旋風tvb版

諗諗下應該係：
物競天擇 弱肉強食 適者生存 強者就係支配者